# ลือเตรียมร่วมวงซื้อทรัพย์สินของกับกลุ่มนักลงทุนกลุ่มหนึ่งWarren Buffet Yahoo #
เว็บไซต์ข่าวหนังสือพิมพ์รายงานข่าวลือว่าเตรียมร่วมวงซื้อทรัพย์สินของกับนักลงทุนกลุ่มหนึ่งซึ่งมีผู้ก่อตั้งบริษัทสินเชื่อสำหรับรายย่อยและเจ้าของทีมบาสเกตบอลเป็นหนึ่งในกลุ่มนักลงทุนดังกล่าวด้วยข่าวดังกล่าวนี้ออกมาในช่วงเวลาที่มีข่าวลือออกมาอีกเช่นกันว่า
กำลังอยู่ระหว่างการขายบริษัทให้กับและกลุ่มนักลงทุนอื่นซึ่งหลังจากข่าวที่จะมาลงทุนมีการรายงานออกมาราคาหุ้นของบริษัทก็พุ่งขึ้นทันทีไปอยู่ที่ราคาดอลลาร์สหรัฐต่อหุ้นในช่วงเวลาการซื้อขายนอกเวลาทำการส่วนราคาหุ้นแบบของราคาลดลงเหลือดอลลาร์สหรัฐต่อหุ้นทั้งนี้เมื่อผู้สื่อข่าวหลายสำนักสอบถามไปยังทั้งตัวและบริษัทลงทุนของต่างได้รับการปฏิเสธที่จะให้ความเห็นถึงข่าวลือดังกล่าวครับ
ที่มา
USA Today Warren Buffett Yahoo Dan Gilbert Quicken Loans Cleveland Cavaliers Yahoo Verizon Buffet afterhours trading B Berkshire Hathaway Buffet Berkshire Hathaway Yahoo Rock Ventures LLC Gilbert USA Today 